====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous prétendons apprendre la sociologie et la plomberie pour nous sentir utiles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

